聽朝繼續啦各位香港人

聽朝再黎過,夜晚留守無意思
會係朝早開,夜晚同狗打無着數
留番人力物力聽日繼續,一齊加油

大家聽日繼續
依家留係到哂力哂時間
唔好彩俾人拉左,,,etc 聽日無人阻佢地開會,我地既初衷就無左,
受傷既人都傷得唔抵, 希望大家聽朝再黎過
最緊要有心